有無人可以教下小弟點做好

有部分對話關於私隱 遮咗少少唔好介意

唉呢單野應該點搞好 幫下我 唔知點答佢同點面對佢好

Ok

幫下手🙏🏻

ok

我覺得 可以
再之後

對比 你同對方 打字既頻率，
可以得出一個結論

你on9

溝女係咁㗎啦

係咪得我完全唔撚明你想問乜嘢

你咪撚下下都成抽嘢打過去啦 比d空間人地

點覆佢好😩

咁我真係好大抽啊嘛😩

覆返佢ok囉

笑到我碌係到

你覆完先問點覆？？

成日秒回唔一定係好
(我覺得我會比人負皮)

會唔會比佢藍剔㗎

大師🙇🏿教下細佬

唔知你地咩關係 熟唔熟
唔熟嘅話我覺得覆得太密

試下send呢個post比佢 問下佢點睇個男仔 佢未必認得無你

成日秒回咁多野
會chur到人地
然後佢又會唔想咁快睇住，跟住就放埋一二邊，到佢睇番想覆你嗰時，又覺得「都咁遲先睇同覆，係咁咦比個點應你就算，費事搞到我已讀不回咁」

認到咪仆街😅😅😅

學到野🙆‍♂️ 但真係好難忍到手唔覆👉👈